解放軍將領：香港既階級成分比臺灣更壞

重點節錄：
毛主席說，你要分析一個社會你得分析一個社會的階級成分
臺灣有80%的原住民對共產黨是無所謂的，剩下的20%是抓壯丁去的
可是香港不一樣
香港有三分一是受港英教育的原住民，他們有一點傲氣，但是和中國沒有什麽仇恨
可是另外的三分之一是最壞的，1949年到1950年被共產黨清算掃著門口出去的，對共產黨有刻骨仇恨
剩下的三分一是難民偷渡，會對你共產黨印象好嗎？
所以回歸以後一個大失誤現在總結，就是一切也不變，不去殖民化行嗎？

有英文字幕希望大家積極透過唔同媒體轉載
btw 香港民族骨幹，最壞的三分之一揮手

屬於最壞既三分之一
屬於難民或者和中國沒有仇恨的三分之一

佢後生叫雞密過飲茶

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

尋日都有出post不過秒沉

[知彼知己］支國戰略研究教授+少校：香港‘基礎’最差；一切都不變，你不去殖民地化，怎成？

搞錯左 香港原居民只有總人口十分之一
其中仲有80%移左民

所以係有十分之九對共產黨反感

之前見過完整版
最後話要改教育，冇理由仲教英國既書
雨革都係因為教英國野

毛澤東既階級分析一向都唔係精確統計科學來，但將香港社會根據背景分爲三種人我認爲係有一定道理

食屎啦 英國冇教過任何公民野比香港人

Push

小弟老豆係文革走難落黎香港
驚共產黨驚到死，80年代知要移交即刻移民

有無成套野，thx a lot

唔一定準確有1/3
共產黨做階級分析一向唔精準
但分辦到大既既組合

利伸 : 同是最壞既三分之一

係wtapps gp瘋傳我驚會引發中老年人口既廣泛恐慌

你今年幾歲？
我80後尾，有幸港英末期讀小學，當時係肯定有教公民野

佢後生靚仔到d女追佢含

香港對自由嘅傾向喺東亞一直都比較強
戒嚴時期嘅列寧中華民國，都係視香港為腐敗嘅根源

97心諗緊自己到底係邊1/3
好似完全無我份

問你父母

大把詩人 政治領導後生叫雞啦

90頭已經冇乜了

90頭出世，入小學已經係97移交左
你應該問點解特區政府要取消公民教育